男女都好, 希望你地用良心擇偶

各位巴絲, 我地依家香港對濫暴差佬能夠監察懲罰佢地既手段係零。

所以我希望各位能夠由身邊每一件事, 每一個黑警著手, 尤其係絲打, 我明白差佬有時間操, 身型一定比一般男仔好睇, 但係我希望你地可以堅持"憑良心擇偶"。

以前傘運果陣出左一個女仔, 係IG上面話唔會搵警察男朋友, 結果最後就係同左黑警一齊。
可能你地真係認為感情好難控制, 但係我希望你地, 唔好俾藉口自己, 尤其是唔可以同自己講: 我男/女朋友唔會好似其他黑警咁對待市民。

如果你無忘記我地被捕既手足, 你無忘記被濫暴對待既手足, 你無忘記警黑合作無辜被打既市民, 請當你每一次認識一個差佬既時候, 將你最不屑同抗拒既表情原原本本咁掛係你地面上。

我明白以上講法係將最沉重既道德枷鎖擺左你地身上, 尤其是絲打。但係, 我只想提醒, 如果你對香港呢片土地仲有感情, 唔希望我地既下一代活係一個公義缺席既地方, 我請你地能夠仔細考慮我以上既提議。

我諗除非本身已經一齊左 or 政府立場一樣
唔係嘅話都唔會一齊到

見到咁多不公義嘅嘢
唔同立場一定日日嘈交

男唔同黑警稱兄道弟
女唔同黑警雙親雙愛

有好多人可能一開始唔知, 但係當感情發生左之後自欺欺人話自己男/女朋友唔知做出如此不公義既事情。
如果我地真係有信念, 有理想, 而唔係一群烏合之眾, 請各位多多考慮。

和理非升級 bye buy day

真係要，知佢係狗就黑佢面唔好俾機會
除非佢辭職，如果唔係唔好信咩佢唔同
Btw借個位推，試吓用其他方法做不合作運動

堅守立場，始終如一。
為香港，為理想，為公義，不與不義之人作伴。

自己推

依家連登個個post都係自推十幾廿次上熱門

啲垃圾post又係有人推

都唔係討論
係羊群

大家都希望自己既說話被人地見到，可以理解。
相信大家都會從唔同人分享入面調整自己既心態，事實上大家除左年輕之外並無太多本錢，但係大家都能夠快速學習。